民意就係區區都有街坊幫拖

班街坊好多都唔係本身6月就開始投身社運，或者本身就高度參與社運嘅市民。

宜家大家就有眼見區區都有街坊衝落街幫拖，佢地咪民意囉。

民意撚唔好將歸咗邊做同路人嘅街坊剔除出「民意」，如果唔係咁民意咪永遠只有不表態同反對？

民意撚嘅講法講唔通架，警察喺社區人人喊打，街坊屌到聲嘶力竭，呢個就係民意。

當然民意係多元化，但係唔該講得公平啲。

街坊係民，同路人係民，我係民，你都係民

如果永遠只計反對我地嘅人係民意，咁永遠都唔會有贏夠民意嘅一日。

如果要爭取中間派、投機派、冷感派嘅民意，噉會係一個課題。

但係要明白人數同力量唔係成比例，可以引入多一個系數－投入度，即係願意為件事付出幾多成本。

如果要放棄一部分高投入度嘅人嘅力量去取悅人數較大嘅低投入度民眾，呢件事唔合理。

舉個例，一百條金魚同一隻獅子。

民意派對我嘅睇法有咩意見？

agger

不斷ff自己冇民意就會弄假成真

be humble係要做
黑社會打死都唔會有人可憐 玩核彈都唔割席

黑警區區都比人屌
左膠可以收皮

笑死

絕對係